有冇人只玩美股唔玩港股？

港股成日受外圍因素影響跌都唔知咩事
美股大路嘅年年都升唔少又穩健
係純粹收息唔著數

Visa
Adobe
Amazon
M記
Starbuck
可樂

依啲點都唔會死 年年升
冇港女嗰啲咁撚妖

美股買增長爆發股
港股月供收息波幅唔大既股
點睇

同路

完全同意
但如果後生想玩增值 真係咪撚玩港股
風險又大
屌你又要升得唔撚係多

退休想有現金流買港股就ok

人為因素天仙局不了

巴打你個porto同我好似，以為自己開po

買vti

依幾隻真係好撚優質 年年升
風險細得黎 升得又唔錯喎
唔撚似香港啲藍籌股
係就係穩陣呀 妹下妹下咁m記加到大囉

我仲買左 MA, VMW, PG, CTAS同d etf

最緊要係，可以完全放低唔理都識升

我恨我美股戶口開太遲（舊年先開）

Lm

巴打有冇靚仔etf推介

上年都係好入市機會

無呀 我只買 dia spy大路野

好想知大家用咩行買美股？
IB, citibank, hsbc
如果我每個月拎到一萬出黎買美股有咩介紹

美股當然愛黎玩
港股就攞黎擺

美股長揸都賺得多喎。。

QQQ+HK REITS
老美d REITS隻隻跌到含包散REITS就真係要揀HK

Reits只會買香港：823、778、435

留名

港股好多紅底大陸背景
而家一定唔會再買港股

但美股暫時都仲係幾高
等跌多排就入
目標 visa, m記, netflix, cola, walmart